其實點解千尋父母會變豬？

一直都唔明白
個度到底係咩地方

政治隱喻

Just take a look at your own parents.